馬鞍山露天停車場

頌安附近邊度有？

觀瀾雅軒對面

恆明街停車場

個度唔係變左地盤咩？

地盤好似喺星濤灣 總知觀潤或星濤灣有啦

國際學校隔籬？

ESSO 油站隔離

個度無位啦
BTW 泊露天不如加多2-3百泊領匯場算啦

個度好似$1600左右

聽濤都係2400-3200

領展加到26xx

你唔係日日用車係無所謂 日日用車行得過去不如坐巴士算

排國際學校爛地喇
行過去最快
踩單車又方便唔使上落隧道

警署嗰邊係咪有個？

傳聞話就快收地起熟食中心

排欣安隔離同國際學校，價錢差唔多

室內運動場
如果唔係日日揸有幾個位免費又唔抄

邊個位啊

山火學校同酒店呢排成日掃場

烏溪沙村屋個度都有個

知道幾錢嗎？

差館隔離二千一

錦泰隔來
1900一個月
我泊左年幾

邊度 brother

租單車個度？